(第三季) 連登獨王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

(第三季) 連登獨王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

1. 玩法

1.1 本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻獨贏(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就是 當季度既連登獨贏王.

1.1.1 無出注碼， 擋每隻$50

1.2 參賽資格
上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王排名最高4-6位可以參賽 (如上季獨贏王冠亞軍不在上季連登馬膽王前6名, 就變為上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王前4名可以參賽)

1.3 季度
跟足連登馬膽王季度

1.3.1 連登年度獨贏王

1.3.1.1 連登年度獨贏王參賽資格
每季冠軍 + 每季裏面最高累積派彩嗰1位亞軍 可以參賽.

1.3.1.2 連登年度獨贏王賽事日期
跟足連登馬膽王季度

1.3.1.3 連登年度獨贏王玩法
本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻獨贏(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就成為當屆連登終極獨贏王.

1.4 截止出馬時間
第一場開賽前一小時前截止出馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

===============================

連登獨贏王歷屆/季紀錄

鄭恩地 / 第2季 2020-21
羅承傑 / 第1季 2020-21

なつめみお / 年度冠軍 2019-20
智高無上 / 第5季 2019-20
智高無上 / 第4季 2019-20
煲仔飯 / 第3季 2019-20
卞城公主鈺琪 / 第2季 2019-20
卞城公主鈺琪 / 第1季 2019-20

================

1.4.1 - 每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

第二季冠軍 鄭恩地
第二季亞軍 羅承傑（1818.6）

第一季冠軍 羅承傑
第一季亞軍 大袋鼠（1351.5）

==================

今季參賽者
1 / 鄭恩地
2 / 華可可
3 / 情迷熱杏霜
4 / Regen
5 / 隨心如意
6 / 屠殺馬會

注意 :
更改咗少少參賽資格, 上季冠亞軍可以留低參賽

1.2 參賽資格
上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王排名最高4-6位可以參賽 (如上季獨贏王冠亞軍不在上季連登馬膽王前6名, 就變為上季獨贏王冠亞軍 + 上季連登馬膽王前4名可以參賽)

開錯， all go below

(第三季) 連登獨贏王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王